突發 喺地鐵見到高海寧

著得咁高調

佢上緊高登??

上緊連登？

條女上緊141

又多張j圖

目測都唔係好高，應該矮ling黎

2019電話影相仲可以咁撚清

都2019年啦
可唔可以清D？

想做強姦犯
可惜無導演欣賞我...

搵佢合照啦..佢講左好歡迎!!!!!!!!!!

可能覆緊你問我答

竟然無囝車佢番工
要搞到搭地鐵

證明佢唔係一個貪錢嘅女人 係個好女仔嚟

樣衰無人要

Kimchi正臭雞
楊明好慘

你張gif真心on9

但內容冇問題

2019年仲用緊nokia？

推到sammkoling入黎

射左

射左？

咁樣企定影都可以咁撚濛

佢係窮，我欣賞佢冇被包養，好多女星去到呢啲位已經搵緊快錢！

高ling係咪上緊連登

無人包者可能

等緊本人睇post

高寧本人覆此post未

推

樓主一路打J一路影

點解次次睇到呢個gif都有聲

但係依張相靚過tvb果d劇入面

老實講，係街邊望到唔會望多眼嘅樣

koling BB

有仙氣

老實講，見到一個咁高嘅女仔 正常人都會望兩眼

雜誌話貼錢同鄧智偉結婚喎

172

係唔係得我覺得個細佬個樣有少少似習近平

高寧Bb

成日睇見啲肥矮柒毒留言話啲靚女樣衰啊、狗都唔屌嗰啲，就覺得好撚好笑。

自己正評自己

高ling好正呀 今晚9點半睇大結局

樓主係真既舉鐵巴？

嘩 皮膚咁好

平時去開邊到食女 介紹下？

係高寧又樣衰
子瑜又樣衰
痴撚線

高玲真係好撚正

呢相個樣感覺正常過電視

又高又靚女

慳錢同貪錢係兩個層次喎

點解電視果個樣衰啲

hello 高ling

得件黑色就話姐

佢套劇 而家播緊

特登著到咁高調 搭地鐵

仲以為有人同你講I want to play a game

包到上頸都話高調？

高海寧係咪反逃犯

老雞味濃

正撚到

佢同緊我同一個地方食飯

唔使導演欣賞 你依家行出街直接做得啦
收視一定有

覆緊連登仔

推到高海寧入黎

偷拍人大方啲去搵人影相啦

夠低調未

佢連登咪叫sammkoling
成日都有上黎

點解 成日都覺得佢塊面腫腫地咁

包包面

佢都樣衰

屌 終於有人講

易認 但其實唔靚

唔笑都還好

搭個地鐵都畀人影

行埋去講
I WANT TO PLAY A GAME

呢位球員隱藏實力，實情好好波

好多狗公
32歲啦大佬 又高
女人高過米7都死啦
係tvb做左咁耐 個樣都習慣哂啦
唔明做咩仲j到

佢同鄧yoshiki拍拖㗎喎

大方啲搵佢影相好過
咁樣影明星其實無禮貌

咁都唔靚 張相算好sharp下

高ling入嚟啦

東涌綫？

高ling好靚
佢做喊戲個陣好可愛好似倉鼠

可愛

Do you wanna play a game

全身相都無，點知高ling 定矮ling

支那妹咁都吹奏

原來黑人張GIF 唔係LOOP

咁樣衰

又問下佢有無表態囉
連登兄弟最喜歡

大陸仔樣

無聊

我正式宣佈，高海寧係連登女神，不服來辯

咁熱仲著長袖

發覺好多藝人都唔會出汗

Digital zoom + not steady
任何年代嘅電話遇到呢兩樣嘢都係一撚樣

高ling本人快啲入嚟

搭地鐵就唔貪錢
你一句戲言我引伸到三點:

>>>咁接近全港女仔都唔貪錢好女仔
>>>冇“港女” 個個都肯捱
>>>溝唔到係個男人冇事本事

結論： 一係檢討一係重刷

推到本人入黎

負皮果 d 係咪無睇你問我答

你講笑炸

推撚到kolong入黎

tvb大把女靚過佢

關詠荷？

娜璉又樣衰
連登仔真係食開仙女

未見過現場版

上緊連登睇合伙人個po

收嗲喇

係咪覆老細炸

平時連登仔個個屌支那閪新移民
隔離post倪晨曦咁正都有連登仔屌到反皮
而家就個個起勢吹奏假波支那新移民高ling
究竟係有幾撚雙重標準

對波假到

好 唔反對
但唔絕對認同

娜璉正啊
低低能又後生又白
靚唔靚都冇所謂

上水未當事人

咁冇變到月亮咪算係咁囉

驚被失蹤先唔講

兩年前搭地鐵都見過佢

高ling有車架喎

唔洗zoom 喺佢面前影咩

今晚睇大結局嘛

係呀

haha 係度

haha... 高見！

👍 下次揾你selfie

入咗啦

無錯，我窮，但窮是無錯的！靠自己賺錢一樣可以照顧好屋企！

有冇反送中啊？ 冇就迫到佢表態為止 反正佢有上連登

真係入咗

多謝你支持！

唔上鏡...

係咩？

仲要差唔多300個正評
哩個世界究竟有幾多智障

你係高海寧？ 我張學友呀😅

On9仔，佢真係高海寧

haha... 咁可愛？

呢d年代上連登宣傳自己扮貼地

但樓上一撚定唔係張學友

好呀

見你拎住個hip, 開工？

問下高ling下次見到佢係咪可以明正言順係佢面前影佢

對的

點證明？ 我夠話我係張學友喇

咩年代，仲可以低清到咁

係呀！趕去是大結局飯

真人上連登,唔撚信

食*

高Ling你好，我尼咎曬譜

擺到明好遠ZOOM埋去

好耐之前見過你真人

完全冇問題

當喺連登呢啲嚴人寬己將人哋條線定高幾十倍嘅論壇都仲有足夠支持者嘅時候，佢真人都一定唔會差

睇張相，真心係幾靚女既

你好！我係ko ling

服咗你地嘅思維，唔上又話唔敢面對連登仔，上又話扮貼地

推到高ling上水

高ling 油塘好唔好住

上左水啦

hi ko ling 你套野今晚大結局

食飯果時可唔可以自拍或者同楊明一齊影返張相益下連登巴絲先

高Ling你好呀

柒夠啦

高ling你好

高海寧有冇考慮移居香港以外地方？例如邊度

應該係同秀怡囉

做咩唔渣車呀

係喎 ko ling,今晚9點半大結局,點睇自己角色

學友你好

高Ling套嘢係咪幾年前拍落 入面d電話好舊

如果係我 我會即刻九沖合照

閣下係米六巴打定米五絲打？

真係覆
ok一陣睇大結局支持你

呢張圖先值得開post

終於有高清

高ling介唔介意係街撞到你搵你合照

紅日著到咁搭地鐵 全架車d人都認到佢啦

最記得係個年選完港姐
有報紙寫高ling老母話佢個女係大話精
但內容唔記得左
只記得個標題到而家
唔記得高ling有冇剪報

係咪高海寧自己開

高ling 你好靚

好多年前，我同細佬都仲係中學雞，係新都會見到ko ling，好有禮貌同我地say hi本身見你樣仲以為好串

自己開就搵上面張靚啲嘅開啦

唔小心踼埋去行李到..諗住屌佢個陣..見到係高0...
大家會咩反應

發張清d既！記得今晚睇大結局呀！

對腳正撚到

咁都叫清。。右手邊矇到

高ling先更加要屌

呢張幾瘦wow！haha

唔介意

有無多d魯振順

17年算唔算舊

haha 唔好俾我個樣呃咗

發你老母

好親民呀
祝今晚好收視

我要

都估到高Ling會入嚟

人地一早證明咗啦

高到就來掂天花板

Ko Ling

Hi Ko Ling

高Ling

可唔可以同我say個hi

Hi

你有無睇架

呢排冇

支持

澄清過啦

hi

今晚大結局

助手扮偶預

係有條友揸垃圾honda車佢 佢唔肯
仲話咩i-vtec 好快 佢心諗

好難得有藝人會唔戴帽/太陽眼鏡/口罩,無遮遮掩掩咁搭交通工具

高ling 你覺得班連登仔對你打飛機有咩感想

有咩問題

柒少陣啦

難分真與假

究竟Gigi 姐會唔會上黎教煲湯

棋靈王入咗嚟未？

真係得個hi字

屌你老母

高Ling 係咪睇緊大結局？
想問下你最鍾意同邊位演員合作？

多數配左羅文把聲

下次拍片CAP圖清啲
似手震多個ZOOM既問題

好靚

都係長頭髮好睇D

呢個好笑

想問高Ling 而家用黎上連登既時間舊時會用黎做咩
上連登覆咁多人都要好多時間

借個位來關注下呢幾千條香港人命
係班狗官漠視民生造成
15歲女生思覺失調跳樓亡 家人傷心認屍.
19歲文憑試考生 離奇墮獅子山.
男友指因畢業論文不順利尋死教院自殺女生 捐眼角膜遺愛.
憂前景恐競爭力弱 21歲準副學士愁爆跳樓亡.
夜蒲遭薄責 17歲女跳樓亡
明報工業中心 青年墮斃.
中大男生開學日疑不堪壓力跳樓亡
觀塘寶珮苑剛升中11歲男童墮樓死亡
港圖灣跳樓13歲男童 因學業問題不快樂
情緒病15歲少年跳樓亡.
華員邨17歲仔跳樓亡
兩大學生13小時內墮樓亡.
理大生墮樓：沙角邨21歲男生倒斃平台.
中大女生 墮樓分屍
返工被「照肺」 21歲VTC畢業女生上吊身亡.
中大生西環墮樓爆頭亡 慈母哭斷腸.
15歲女WhatsApp道別 旺角墮樓亡.
18歲中六男生身纏電線 家中通電自殺亡.
15歲仔自縊：校方指事主近日無異樣.
19歲樹仁女生 欠卡數墮樓亡.
中六女生失蹤第5日 浮屍現大浪灣海面.
為學業與父爭吵 星籍少年墮樓亡
學業抑鬱 中大女生校園墮斃
校內犯錯唔開心 中一女生墮樓亡.
【中學生墮樓】農曆年假後首開課 將軍澳男生墮樓亡.
疑不堪考試壓力 中大醫科女生墮樓亡 沈祖堯籲珍惜生命 需要時尋輔導.
曾透露不愛讀書 15歲仔竹園邨墮樓亡
學業困擾 12歲男生墮斃
港大生呻壓力大後墮樓亡 5日內第四宗學生自殺.
20歲青年墮樓亡 沈祖堯籲主動關懷.
【學生墮樓】一周第5宗 乙明邨女生墮樓亡.
20歲理大女護士生墮樓亡 9日第7跳
理大生家中上吊 父揭發解下已氣絕.
17歲生日 女生墮樓亡
自修生WhatsApp道別 考DSE前墮樓亡.
【青少年自殺】全家傷病折磨 成績優異中四生寓所縊亡.
22歲演藝女生 前男友面前墮樓亡.
中三生WhatsApp向母預告自殺 跳城門河自盡.
19歲留英學生唔想返學 重慶大廈賓館燒炭亡.
疑受學業問題困擾 18歲男生逸東邨跳樓亡.
膠袋笠頭吸氦氣 DSE考生墮樓撞凹頭.
向老友發死亡訊息 14歲仔墮樓亡.
失戀 失意 19歲城大生墮斃
中五男生返校跳樓亡.
中大畢業男生留死亡短訊回校跳樓亡
學業有壓力 菲籍青年灣仔墮樓亡.
升讀大學無望 20歲女墮樓亡.
16歲VTC男生校內墮樓亡.
家事唔開心 17歲少年上吊亡.
健明邨墮斃少女為IVE學生 與母及妹相依.
擅取零用錢遭薄責 13歲男童墮樓亡.
原本是「陽光少女」 21歲樹仁大學女生墮樓亡.
20歲哲學系女生嶺大宿舍上吊 送院搶救後不治.
理大二年級退學生 石硤尾邨墮樓亡.
中三生疑功課壓力大墮樓亡 祖父激動送院.
19歲大專男生墮樓亡.
【盲亨尋女】警拘詹詠嵐男友 疑殉情獲救後隱瞞內情.
中五生拆窗花跳樓亡.
16歲男13歲女 一日兩宗學生墮斃
20歲浸大女生廣福球場公廁USB線上吊亡 浸會大學：痛心及惋惜.
升U困擾 25歲仔愛蝶灣墮樓亡.
19歲青年翠竹花園墮樓亡 家人不明原因.
21歲理大生搵女同學訴苦不果 梨木樹邨墮樓亡.
【伏屍酒店】19歲IVE生倒斃麗豪酒店 疑割脈食藥雙料自殺.
16歲中四男生利安邨墮樓亡 原因待查.
【學生墮樓】農曆年假後開學 13歲女生墮樓亡.
學業困擾 15歲男生墮樓亡.
英基外籍男生時代廣場墮斃.
家人責沉迷遊戲機 14歲中二男生墮樓亡.
陳永武, 劉定安,. 19歲外籍青年 半山豪宅屋苑梯間上吊亡.
疑因打機與母親爭執 13歲男童墮樓亡
患癌大專生MegaBox墮樓亡 留遺書叫家人照顧自己.
18歲仔情困墮斃 母跪哭：點解掉低我
21歲女墮斃 女親友癱坐路邊痛哭
20歲女學生上水寓所墮樓亡.
中四男生接老師來電後墮樓亡 生前曾央求：放過我，我下次改！.
【學生自殺】以色列女交流生 中大國際生舍堂上吊殞命.
【母女墮樓】離婚釀倫常慘劇 遺書揭失婚母尋死9歲女稱願相隨.
19歲小女友跳樓 30歲男子報案返魂乏術.
23歲女子友愛邨墮樓亡
手機損壞失功課資料 HKU SPACE男生墮樓亡.
疑遭家人薄責 15歲仔皮帶上吊亡.
疑學業問題不開心 22歲IVE男生九龍塘墮斃.
憂赴美升學 19歲仔跳樓亡.
理大畢業生墮樓亡 長髮少女哭成淚人.
九龍塘城大宿舍 韓裔女生墮樓殞命.
17歲仔疑情困留遺書 寓所天台墮樓亡.
17歲仔上吊亡 警指涉圖姦夜跑女.
本月父親死忌 18歲海外留學生家中USB線上吊亡.
沙田17歲女燒炭亡 爸爸掩面落淚.
21歲中大女生嘆人生好煩 膠袋笠頭吸氦氣亡.
陳永武. 情困15歲女學生銅鑼灣天台墮樓撞毀簷篷 搶救不治.
藍田德田邨19歲專業教育院學生墮樓亡.
23歲加國回流大學生高處墮下 魂斷海逸豪園.
開學兩日 16歲小發明家跳樓亡.
天水圍中六男生校園內墮樓昏迷 搶救後不治.
中秋食飯替母晾衫無異樣 20歲大學生墮樓亡.
學童自殺 林鄭點答？.
17歲仔墮樓前 寫遺書交老師.
19歲仔葵盛東邨墮樓亡.
壓力爆煲 半工讀青年墮樓亡.
紅磡女浮屍 為失蹤應屆文憑試女生錢宇凝.
19歲全裸青年 西貢墮樓亡.
16歲女燒炭亡 父返家揭發.
母面前跳軌中大生輾斃.
疑不滿被反對做兼職 15歲女學生墮樓亡.
浸大生跳樓亡FB留言：唔好信一地兩檢.
23歲少女吊頸 胞姐發現已太遲.
女生墮樓：績優開朗人緣好 師生感震驚難過.
17歲墮樓 慈雲山慈康邨 文憑試男考生墮樓亡 遺血跡拖鞋.
慈雲山名校日日補課長假照上堂 學生：生不如死.
青衣17歲少女行車天橋躍下 倒臥山坡不治.
中大中醫系男學生疑學業壓力墮樓亡 地上遺手機及拖鞋.
文武雙全不敵學業壓力 應屆DSE女考生墮樓亡.
【少女伏屍】死者疑有精神病無覆診 天眼揭往雜貨店購百條索帶.
少女葵涌墮樓殞命 消息稱死者身穿校服.
25歲理大男生墮樓亡 父母一度以為電騙.
14歲男生大埔墮樓亡 慈母認屍哭斷腸.
生活問題困擾 中大22歲非本地男生宿舍自縊亡.
20歲女大學生租酒店房 膠袋笠頭吸氦氣亡.
將軍澳11歲男童尼龍繩纏頸命危 搏鬥3日終不治.
彩盈邨16歲仔危坐窗簷 對峙近3個鐘疑失足墮斃.
自閉青年馬鞍山墮樓 分屍慘死.
葵涌邨19歲少女燒炭亡 男親友雙手合十跪地送別.
疑學業壓力 準港大女生墮樓亡.
90後少女留遺書毛巾自縊 送院命殞.
彭愷欣. 秀茂坪22歲男子墮樓亡 母悲慟大哭.
34歲留學生大角嘴墮樓壓毀小巴 母聞子死訊暈倒.
北角20歲青年墮樓亡 家人蹲地痛哭.
男生中大墮樓亡 學生會引述消息指為內地生.
17歲女仰藥輕生 阿哥發現及時救番.
屯門南浪海灣18歲青年墮樓 現場證實死亡.
鄧海興. 疑學業壓力爆煲 屯門17歲男生燒炭亡.
黃大仙紀律部隊宿舍 13歲女童墮樓殞命 父痛哭：點解會咁㗎 !.
灣景花園10歲男童用橡筋繩上吊亡.
被家人揭發兩年冇返學 理大女生吊頸亡.
12歲女墮樓壓搬屋貨車頂亡 遷居戶主求安心棄傢俬唔要.
【學業壓力】科大畢業典禮 研究生高處墮下送院亡.
【情侶墮海】24歲港大男生留醫4日不治 家人決定捐器官遺愛人間.
港大情侶墮海男生死亡 女生搶救8日後亦告不治.
大圍「名城」16歲男童疑學業問題 在家中墮下死亡.
大埔中六男生疑不開心墮樓亡 2個月前檢查發現有情緒病.
16歲青年穿校服置富花園上吊亡.
朗屏邨16歲中五生墮樓亡 家人傷心拜祭.
12歲初中女生睡房自縊亡.
15歲高材生墮樓亡 教局跟進.
海麗邨19歲少女墮樓亡.
13歲男童天橋墮斃送院不治疑無做功課遭父母責備.
16歲女葵涌葵賢苑墮樓 送院不治.
母親節前夕梨木樹邨17歲少年 情困燒炭亡.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
樹仁女學業、財務困擾跳樓亡.
天台「遺」攝15歲女墮亡.
20歲以下自殺亡增50% 13年新高最細求助者僅7歲 多與家庭有關.
學生接連自殺 吳克儉：政府責無旁貸 將推5項措施.
教育局. 防止學生自殺. 教師相關.
吳克儉：大專生自殺因欠規劃.
批評聲中 教育局稱日內召開緊急會議 吳克儉籲學生堅信「辦法總比困難多」.
回應學生自殺現象 吳克儉叫家長教師「加把勁」 教協轟未正視師生壓力.
再有學生自殺亡 半年第19宗；教局召開緊急會 被轟反應慢.
沈祖堯成立專責委員會 中大保健處增聘精神科醫生.
推手機App「Chat窿」供青少年傾吐.
防止自殺會跟上時代 出App供求助.
防自殺求助App推出.
學生自殺率居高不下 專家指成因非單為學業.
15至24歲全日制學生自殺個案5年升五成 學者：學校防自殺屏障能力漸失.
學業壓力易成導火線 專家籲留心子女有否失眠或情緒異變.
【學生自殺】田北辰轟教育局「完全離地」 促成立專責小組全面檢討制度.
source:

2019年香港自殺資料統計

真人靚過上鏡

我又真係揾唔到高Ling澄清 對波嘅報導 個樣澄清就有

連登有po ，ko ling嘅你問我答，有人問過，入面佢有答

高LING補拍返張高清版既相啦

高ling 有機會係街見到你嘅話過黎合照一張好唔好呀

演員都係同步第一次睇大結局?

你好，我係彭于晏

Hello
遲啲會唔會拍宣傳3？

好期待宣傳2會出3希望有高Ling

好想含佢碌鳩

學友哥你唔係同你老婆同偉仔去左日本咩

你真係好撚柒

發你老母，係send / po

高ling 啲回覆好盞鬼

你唔使拎手袋嘅？

真係佢泥?

我之前見到條女好似佢, 但望多兩望都唔係佢泥

高ling又高又靚
如果高ling你本人見到呢個post請俾個like我啦
我係你忠實fans黎

自卑嘅垃圾

唉 咪七到人哋肯同你交流都扮型啦
你七好啦咪影響埋我哋

高ling , 點解而家唔多見你擺咁上下的相ge ?
你好索好靚
得閒影多幾張泳衣相擺上fb / ig 啦

我同過高ling 合照
個陣佢全家食自助餐 我地見到個個搵佢影相
勁Nice
佢同Ali 真人 都好願意合照
正呀

樓主係咪高登個個

劉定堅?

高ling，有樣嘢真係好想問你，你個前陰真係好靚，係咪就咁用hairspray定型？
我平時洗完頭吹乾就咁行出街會被吹到亂晒，耷低頭嗰時仲死，一抬高返成個頭又亂晒
總之前陰部分就成日搞住晒一係就掂到個額好唔舒服，你個髮型真係好靚，請問係點整？跪求指教！

即刻衝過去聞佢陣味啦

泥你老母咩

真係推到入黎

全裸先高調

哈你老母呀臭雞

哈哈哈

樓主你驚到手都震埋，狗衝過去同佢合照啦

高ling你好，細細個睇你啲節目之後有偷偷哋去廁所打J。不過之後冇睇電視就冇再接觸你啦。估唔到我貢獻我第一督精嘅居然係個幾唔錯嘅女人。

多謝晒你呀!

hip

成日借連登上位 表左態未

高海寧個樣都幾慘
唔笑就比人話好cool
一笑就成個saw咁
樓主影嗰張木口木面就唔覺得顴骨過高/過大
但佢一笑啲相就出晒來

係啊 琴晚tst

著咁多唔熱？

點會無
班有錢佬見到大波同女明星最鍾意玩
佢又唔係無人氣
係tvb都做到女一

有人向格離打飛機？

好過好多連登仔

唔好咁講啊
一陣佢又好似winnie the pooh咁
比大6封殺

對的佢係on9仔

肥田

高海寧呢排咩事, 做乜成日上連登9up

真係好樣衰

咁都叫高調點先低調
求教

好欣賞你呢句
加油💪 支持你！

好明顯佢係搭車/無乜野做先上黎打發時間啦 之前得閒9成9係碌ig

話時話我都追左好幾個post 高海寧好似無脾氣咁

想知你平時著開咩

最多無咁富貴姐
點都唔會叫窮啦

套劇完左高ling就唔會再上黎嫁啦
大家要好好珍惜

比起其他女星，個個唔係嫁畀富豪就係有個富爸爸
比起普通人，當然唔算

幾年前做7仔見過佢
人高高又瘦 幾有氣質
好有禮貌

好想同高ling合照

傻鳩 柒左就潛落海底啦

樓主柏金遜 佢都唔想

佢自己都話用黎上電視做節目

你平時會唔會咁著出街

我唔會

普通tee

普通TEE? 傻西先著普通TEE 柒下柒下咁

米五巴打

返工衫同放假衫咁之麻

普通女仔衫炸喎撘地鐵有一半女都咁著架啦

個頭 set 到咁“行”

佢夜晚十二點幾一點都會覆架wor

自己唔打扮就話人高調
普通黑白短裙便服look咋喎，周街啲囡露腿露腰露波gap仲高調啦，你全身uniqlo定grad din毒撚look呀？

露唔代表高調

係呀 我鐘意uniqlo 架 ， 潮流教主

原來係吉野妹，前幾日見到你個 白髮E kids Tommy 係彌敦道出巡咁呀

點澄清

高靈，嫁到有錢人之後仲返唔返工？

高ling 係邊到野生捕獲你的機會最高

當Bigbig channel 咁用

點會得咁矮

咁都記得我鍾意tommy

通常睇到第三張就忍唔住笑

好撚on 9
7出太陽系

曲線貼j圖

識人成日都話好鐘意高海寧 想同佢扑嘢

原文:

微辣出咗同高ling訪問片part2

哇屌

有冇link？

又要打J

我都會上黎覆下大家架！係驚你地見我上得多，會悶姐！

唔瘦！長期減緊肥呀！

其實街度d女仔好多都熱褲小背心，青春的氣息！

我紮咗條馬尾咋bor

呢排拍緊新劇外景，全香港各區都會去wow

咁都假？點先真？

yes ar！我岩岩睇咗，好好笑！

比我渣下

高ling 婚姻合伙人播完我感到有啲空虛 點算呀？

一開頭見你分唔到六毫子同加蔥已經覺得好好笑

你好 我係mk毒男

女神bb可唔可能同我講句聽日加油

( Show Blocked User - sammkoling )

( Show Blocked User - ginleeginlee )

上Mytv褒多次

成集都好好笑

你聽日求婚呀？

block我？

你睇高ling矮ling張圖有冇笑

唔係呀玩下咋

唔好意思 我係佢哥哥 我今日唔記得左餵佢食藥 佢又發癲亂話人 我代佢道歉

你都痴線

重要過求婚
有女神bb鼓勵會更加好

咪發癲啦大佬，陣間搞到佢唔再上黎

高ling幾時變得咁多人討論

唔好上咁多連登啦高ling 睇壞腦呀

高Ling用呢啲公仔好鬼正啲性格

清小心比盲狗咬
女神做咩都係岩架u know

快d叫佢表態啦

高 ling 你好呀！
我由你出道無耐已經好鐘意你架啦！有次同同事傾開計我話我好鐘意你，點知即刻比班女同事笑我話我貪你大波，我當時心諗都費事啋呢班八婆，我其實係真心鐘意睇你做戲，加油呀！支持你架！

唔好意思，借個位黎

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備事項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待今午遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

真係cls張相有個位唔清都可以屌一餐, 你係咪黃子華講果個凱旋門港女?

睇留言真係好易分到邊啲係毒撚

高寧原來係連登常客黎

個同事同我講 ，唔好賭錢啊，自己一野擺成個月人工去賭
有個朋友同我講，唔好沉船啊，自己個個月上去搵人又送花租埋樓，貼錢貼到出哂面

講左咩自己參透下